全體連登德甲及德迷心聲：屌你老頂鼻屎佬路維立即同我躝！2

成手好牌

輸完又和

禍害德國年青球員，又搞到兵帥不和

屌你老頂啲戰術廢撚到，又Ｋｅｅｐ住撩鼻屎

又冇形象又冇實力，靠幫德國足協含撚

快撚啲躝ｏｒ死唔該！

原po

全體連登德甲及德迷心聲：屌你老頂鼻屎佬路維立即同我躝！

屌你老母6:0都夠膽？！

其實之前兩場係用到出黎，但歷史又再重複…
有咩野好牌在手都吾會砌到一支似樣既球隊

屌你老母放棄迫搶

同放棄然波有嘜唔同

戰術廢？係連戰術都無